「抗爭蔓延」- 小弟我第一次發文各位愛港巴絲打請多多包涵

相信大家最近係啲新聞直播見到警察發癲、挑釁市民、違反警規、政治立場不中立同埋仇視政見不同的市民 都徹夜難眠、內心係十分滾動 惱火難滅 我本人都想即刻喺美國搭飛機返嚟一雪前恥（打狗） 。但係其實老共只係道消磨我哋嘅實力 等我哋互鬥鬥到咁上下再用經濟下行壓力去屈示威活動 之後就求其搵個紅底扮中立嘅人出嚟調停扮公正 去平息我哋嘅怒火 等香港人危機意識降低 緊接大搜捕同時加快香港換血計劃 到時就算有普選都可能俾佢哋啲被洗腦兵團騎劫左 （當然依刻普選嘅機會都無原因係咩大家都知啦 ）所以小弟我認為應該盡量得到上面大陸嘅人支持。老實講佢哋好多人喺俾假歷史假新聞欺騙先咁激動反示威 ⋯⋯ 老實講如果示威活動唱國歌嘅頭兩句 可以令到佢哋冷靜啲開放少少去站我哋嘅角度我係唔介意 都是國內經濟唔好係咁打壓人民佢哋嘅反抗意識、公民平權意識 會幫助佢哋覺醒 ⋯⋯ 可能我天真 但係我都說服左好多大陸同學 各請俾意見

多謝你地
光復香港
時代革命

（利申：美國讀緊master所以番唔到黎sorry）

各位記住我哋係要win the war 唔係淨係一味出氣 又或者𨳒啲唔講理嘅人 呢啲舉動只會嘥我哋時間同埋精力同埋又會俾對手Cap圖大造文章 當然我地絕對唔可以俾機會啲搞事嘅人例如便衣警察同臥底去玩嘢

其實俾香港獨立到都好，中共咁小氣一定會諗盡方法搞鳩香港，所以你啱，應該由源頭搞起

但係我哋要諗到辦法點樣可以反擊上去